iphone6s plus 跌完落地次次都有陣燶味

如題，想知點解，但係平時用既時候完全乜問題都冇
係跌完落地即刻會有陣燶味

因為你on9

係你浸𤓓味

慘

因為同空氣高速磨擦產生高溫，同太空船返回地球一樣

知否你的薑蔥蟹

係你自己個身度發出黎架